等zen2定換9900k

zen2係咪5月底就出

睇下zen2 咩環境先

2019 Q3先出喎

等intel 10nm

可以慳返筆

2022

六十週年會有

等